[民調結果] 特首民望再創歷史新低 律政司支持率只有個位數

來源:
香港民意研究所

推

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

仲有7%

浮雲黎姐

仲未計 5/10之後

仲有人支持先奇

但班PK係都唔走.

講個笑話你聽：高官問責制

問責制...已經唔存在喇

冇普選 民主都係得啖笑
就算得罪晒700萬人 只要氹到700張選票返黎
一樣繼續坐高位

我仲想為市民服務

一個 習近平 已經 超過700萬民意

佢真係咁諗？
被777咁玩會犧牲咗好多野
可能得不償失

唔意外 ! 會一直落到負數

個位係邊到黎

邊位巴打咁鐘意大波華

完美示範民意唔重要

唔可以再比d蛋散大搖大擺出席任何公開活動

仲未計緊急法之後，香港半宵禁狀態，計埋應該可以全部跌穿1字頭